點解會有咁撚多黃牛黨？

放林俊傑780兩連位

屌你老母心照啦
有個仲吹撚到高收

香港地

點解D樓咁貴?
點解人工咁低?

樓貴大把因素
人工咁低係因為香港人鐘意玩撳低個價搵廉價勞工

而家d黃牛乜撚都炒
搞到好多野都貴左
真心最憎呢d黃牛

咩係黃牛

紅牛我就聽過

特登唔拉大陸

是但喇
鳩官做錯野都仲係到
黃牛濕碎喇

This city is dying.jpg